update 10.2後 apple music資料庫無曬

雖然我用緊試用版姐唔駛咁玩我丫mq

原來手動開返 icloud music就得